（BNO移民圍爐）非三大文科ugrad有乜出路？

利申報左香港建造業學院油漆班
唔知開唔開到班

有冇同路人

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

lm

Sales 黎講最大advantage 應該係貪你識講廣東話/普通話

我地英文幾好都唔夠英國人好啦

做博物館 圖書館

同你差唔多
準備去乞食